既然傻強認同監警會，咁我地可唔可以要求重組並大幅提升監警會權力？

反正都要重組警隊，唔差在改革埋監警會

呢個一定要
全部成員民選
有調查同控告黑警權力

人地認同，你就俾人拖住黎行

成舊野disband啦，根本班狗嘅體系就好似一棵樹，由上而下腐敗

改組同有無限權力
不過成員7成須為全民投票選出

監警會冇存在既必要既？

區議員
做監警工作以及提堂告上庭權力
我就服啦

佢認同開真槍
你係咪要要求用Mp5 唔好用手槍？

冇人叫你照單全收，重點係監警會大幅強化權力佢咪捉蟲囉

將獨立調查委員會恆常化咪得

監警係結構性失敗佢先敢講成半年
而家改撚埋佢 逼撚死傻強

其實法庭阿 制度阿 唔係要信
但正因如此咪一次改埋
同步進行咪幾好 每樣一小步
只要唔好俾支線取代主線就好